Chtěl bych žít v Praze. Praha se mi líbí. Praha je všeobecně považovana za jedno z nejkrásnějšich měst v Evropě. Historické centrum města s jedinečným panoramatem Pražského hradu, největšihe XXX komplexů na světů, je památkovou rezervačí Unesco. Neobyčejné množství a koncentrace dochovanych architektonických památek je mimo jíné zapřičiněm relativně minimálním poškozením na druhé světové váky. Na území Prahy je celkem 37 národních kulturních památek. V Praze jsou stovky restauraci a barů a předevšim hospod s dobrým českým pivem. Ale é raději žít na vesnici, já myslim protože tam je ticho a čistá přiroda. Podle mého názoru za 100 let lidé budou žít ve městě diky technologickému rozvoju.
